<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title> قلعه on قصه دون</title>
    <link>https://ghesedoon.ir/tags/-%D9%82%D9%84%D8%B9%D9%87/</link>
    <description>Recent content in  قلعه on قصه دون</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.4</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <atom:link href="https://ghesedoon.ir/tags/-%D9%82%D9%84%D8%B9%D9%87/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>راز قلعه تاریک - داستان رازهای یک قلعه تاریک</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/68/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/68/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;darkcastle&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/68.darkCastle.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در دهکده‌ای کوچک واقع در دل کوهستان‌ها، قلعه‌ای تاریک و مرموز وجود داشت. این قلعه با دیوارهای سنگی بلند و پنجره‌هایی که همیشه بسته بودند، همیشه برای کودکان دهکده به عنوان یک معما و راز باقی می‌ماند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، یک پسرک به نام آرمان، که دلش برای کشف رازهای قلعه تاریک تنگ شده بود، تصمیم گرفت که به این سرزمین مرموز پی ببرد. آرمان از دوستانش، که شامل ملیکا، آرتین، و لیلا بودند، کمک خواست و همه به همراه شروع کردند به بررسی اطراف قلعه.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>قلعه رنگین‌کمان - قلعه‌ای که به رنگ‌های رنگین‌کمان است.</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/100/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/100/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;rainbowcastle&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/100.RainbowCastle.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در دنیایی دوردست و زیبا، قلعه‌ای وجود داشت به نام &amp;ldquo;قلعه رنگین‌کمان&amp;rdquo;. این قلعه، با برج‌هایی بلند و دیوارهایی ضخیم، از رویاها و افکار جادویی ساخته شده بود. اما آنچه که این قلعه را بی‌نظیر می‌کرد، رنگ‌های رنگین‌کمانی بود که بر تمامی بناهای آن پخش شده بودند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در قلعه رنگین‌کمان، زندگی به شیوه‌ای جادویی جریان داشت. هر روز، پرنسس آنجا به همراه پرنس کوچولو و دوستانشان، بازی‌هایی شاد و پر از هیجان انجام می‌دادند. آنها با رنگ‌های جادویی قلعه، طعمه‌ی خنده و شادی را برای همه زائرانشان فراهم می‌کردند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>قلعه شنی - قلعه‌ای که از شن ساخته شده است.</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/77/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/77/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;sandy&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/77.Sandy.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری، در نزدیکی ساحلی زیبا، پسری کوچک به نام آرمان زندگی می‌کرد. آرمان عاشق دریا و بازی با شن‌های ساحل بود. او هر روز با پدر و مادرش به ساحل می‌رفت و ساعت‌ها با شن‌های نرم بازی می‌کرد. یک روز، آرمان تصمیم گرفت که یک قلعه بزرگ و زیبا از شن بسازد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;آرمان با هیجان و شوق به ساحل رفت و با استفاده از سطل و بیلچه‌اش شروع به ساختن قلعه شنی کرد. او با دقت و حوصله دیوارهای قلعه را ساخت و برج‌های کوچکی را در اطراف قلعه قرار داد. بعد از چند ساعت کار، آرمان قلعه شنی بزرگی ساخته بود که بسیار زیبا و شگفت‌انگیز بود.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>قلعه متحرک - قلعه‌ای که می‌تواند حرکت کند</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/52/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/52/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;castle&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/52.castle.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری، در یک سرزمین دوردست و پر از زیبایی، قلعه‌ای شگفت‌انگیز و جادویی به نام قلعه متحرک وجود داشت. این قلعه می‌توانست هر وقت بخواهد حرکت کند و به هر جایی که ساکنانش دوست داشتند، برود. قلعه متحرک در بالای یک تپه بلند قرار داشت و همیشه آماده بود تا به ماجراجویی‌های جدید برود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در این قلعه، شاهزاده کوچکی به نام آرین زندگی می‌کرد. آرین پسری مهربان و شجاع بود که همیشه به دنبال ماجراجویی‌های جدید و کشف دنیای ناشناخته بود. او عاشق طبیعت و حیوانات بود و دوست داشت با دوستان جدید آشنا شود.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
