<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title> سفر on قصه دون</title>
    <link>https://ghesedoon.ir/tags/-%D8%B3%D9%81%D8%B1/</link>
    <description>Recent content in  سفر on قصه دون</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.4</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <atom:link href="https://ghesedoon.ir/tags/-%D8%B3%D9%81%D8%B1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>سفر با قایق جادویی - سفر کودکانی با قایقی جادویی</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/69/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/69/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;magicboat&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/69.magicBoat.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک دهکده زیبا و آرام که کنار یک رودخانه پرآب و درخشان قرار داشت، چهار کودک به نام‌های آرمان، آرتین، ملیکا و لیلا زندگی می‌کردند. این چهار دوست همیشه به دنبال ماجراجویی بودند و دوست داشتند چیزهای جدیدی کشف کنند. یک روز آفتابی و گرم تابستان، وقتی که در کنار رودخانه بازی می‌کردند، چشم‌شان به یک قایق کوچک و جادویی افتاد که در ساحل آرام گرفته بود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;این قایق با رنگ‌های زیبا و درخشانی که مثل رنگین‌کمان بود، آنها را به خود جلب کرد. قایق به نظر خیلی قدیمی و در عین حال جادویی می‌آمد. آرمان، که همیشه پر از شجاعت و ماجراجویی بود، به دوستانش گفت: &amp;ldquo;بیایید با این قایق به سفری جادویی برویم و ببینیم چه ماجراهایی در انتظار ماست!&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>سفر به ماه - کودکی که به ماه سفر می‌کند.</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/94/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/94/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;moontravel&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/94.moonTravel.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک روز آرام و زیبا، دخترکی با نام لیلا در باغچه‌ی خانه‌ش بازی می‌کرد. لیلا عاشق نجوم و فضا بود و هر شب به ستارگان و ماه در آسمان نگاه می‌کرد. او همیشه روزی را می‌خواست که به ماه برود و از نزدیک ببیند چهارشنبه‌های بزرگ و برجسته‌اش.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، پس از شنیدن داستان‌هایی از ماه از پدر و مادرش، لیلا تصمیم گرفت که به ماه سفر کند. او با یک قایق جادویی که به او داده شده بود، آماده شد. قایق جادویی از چوب درخت بلوط بود و پر از تابش‌های نورانی و رنگین‌کمانی بود که در تاریکی شب ظاهر می‌شد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>سفر در زمان - کودکانی که به گذشته سفر می‌کنند.</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/62/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/62/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;timetravel&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/62.TimeTravel.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در دنیایی دور، جایی که پر از جادو و شگفتی‌ها بود، چند کودک کوچک به نام‌های آنا، ماکس، و سارا زندگی می‌کردند. آن‌ها در هر روز از صبح تا شب بازی می‌کردند و خاطرات زیادی از خوشحالی و شادی به یاد می‌گرفتند. اما یک روز، هنگامی که آنا با دقت به یک کتاب قدیمی می‌نگرید، یک سری حروف جادویی روی صفحات برایش ظاهر شدند. حروفی که یک داستان از سفر در زمان را برایشان شروع می‌کردند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>ماجراهای تابستانی - ماجراهای تابستانی کودکان</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/71/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/71/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;kidssummer&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/71.kidsSummer.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری، در دهکده‌ای کوچک و زیبا، چهار دوست به نام‌های آرمان، ملیکا، آرتین و لیلا زندگی می‌کردند. آنها همیشه در فصل تابستان، وقتی که مدرسه تعطیل می‌شد، به دنبال ماجراجویی و بازی‌های جدید بودند. این تابستان هم از این قاعده مستثنی نبود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز گرم تابستانی، بچه‌ها تصمیم گرفتند که به جنگل نزدیک دهکده بروند و یک روز پرماجرا داشته باشند. آنها با خودشان خوراکی‌ها و آب برداشتند و به سوی جنگل راه افتادند. جنگل پر از درختان بلند و گل‌های رنگارنگ بود و پرندگان زیبا در میان شاخه‌ها آواز می‌خواندند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>موش زیرک - موشی که همیشه راه حل پیدا می‌کند</title>
      <link>https://ghesedoon.ir/posts/70/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://ghesedoon.ir/posts/70/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;smartrat&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;https://ghesedoon.ir/70.smartRat.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری در یک جنگل سرسبز و پر از درختان بلند، یک موش کوچک و زیرک به نام موشی زندگی می‌کرد. موشی همیشه در جستجوی غذا و دوستان جدید بود و به خاطر هوش و زیرکی‌اش، همیشه راه‌حلی برای هر مشکلی پیدا می‌کرد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز زیبا، موشی تصمیم گرفت که به دنبال آجیل و دانه‌های تازه برای زمستان آینده بگردد. او با دقت از لانه‌اش بیرون آمد و شروع به جستجو در جنگل کرد. در همان حال که از میان برگ‌ها و شاخه‌ها عبور می‌کرد، ناگهان صدای ناله‌ای شنید.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
