<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>دوست on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D8%AF%D9%88%D8%B3%D8%AA/</link>
    <description>Recent content in دوست on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- 0.146.6</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D8%AF%D9%88%D8%B3%D8%AA/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>دوست تازه - آشنایی با یک دوست جدید</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/34/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;newfreind&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/34.newFreind.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک دهکده‌ی کوچک و زیبا، پسربچه‌ای به نام سام زندگی می‌کرد. سام پسرکی مهربان و پرانرژی بود، اما گاهی احساس تنهایی می‌کرد زیرا در دهکده‌ی کوچکشان دوستان زیادی نداشت. او همیشه آرزو داشت یک دوست تازه پیدا کند تا با او بازی کند و داستان‌هایش را به اشتراک بگذارد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز آفتابی و دلپذیر، سام تصمیم گرفت به جنگل نزدیک دهکده برود. او همیشه عاشق طبیعت و کشف چیزهای جدید بود. با کوله‌پشتی کوچک خود، به سمت جنگل به راه افتاد. در حالی که از میان درختان بلند و سرسبز عبور می‌کرد، ناگهان صدای خش‌خش شنید. سام کنجکاو شد و به سمت صدا رفت.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوست خوب - اهمیت داشتن دوست خوب</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;friends&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/13.friends.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در شهر کوچک و دل‌نشینی به نام پرگل، پسربچه‌ای خوش‌رو و دوست‌داشتنی به نام آرمین زندگی می‌کرد. آرمین یک پسر کنجکاو و مهربان بود که همیشه با لبخند به همه اطرافیانش سلام می‌کرد و با همه خوبی می‌کرد.
آرمین دوست داشت با دوستانش به پارک بروید و بازی کند. او با دختری به نام پریا و پسری به نام امیر در پارک بازی می‌کرد. آنها همیشه با هم به گل‌ها نزدیک می‌شدند و به آنها آب می‌دادند.
یک روز، آرمین به همراه دوستانش به باغی پر از گل و میوه‌های خوش‌مزه رفتند. آنها با هم گل‌ها را آب دادند و از طبیعت لذت بردند. در حین بازی، آرمین یک پسر جدید به نام مهران را دید. او تنها و در حال گریه بود.
آرمین با دوستانش نزد مهران رفت و از او پرسید چرا گریه می‌کند. مهران گفت: &amp;ldquo;من تنها هستم و دوستی ندارم.&amp;rdquo; آرمین با لبخند به مهران گفت: &amp;ldquo;ما دوست خوبی هستیم و همیشه کنارت هستیم.&amp;rdquo;
آرمین، پریا، امیر و مهران همیشه با هم در پارک و باغ‌های شهر بازی می‌کردند. آنها با لبخند بر لب، گل‌ها را آب می‌دادند، با درختان می‌پرسیدند و از حیوانات کوچک در پارک مراقبت می‌کردند. هر روز جدیدی برای آنها فرا می‌رسید و دوستی‌شان هر روز قوی‌تر می‌شد.
در این دنیای کوچک و دوست‌داشتنی، آرمین و دوستانش نشان دادند که دوست داشتن و به اشتراک گذاشتن لحظات شادی، یکی از بزرگترین نعمت‌های زندگی است. آنها با همیشه نشان دادند که همیشه می‌توان با یکدیگر به یادگیری از یکدیگر کمک کرد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
