<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>دوستی on قصه دون</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D8%AF%D9%88%D8%B3%D8%AA%DB%8C/</link>
    <description>Recent content in دوستی on قصه دون</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.3</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D8%AF%D9%88%D8%B3%D8%AA%DB%8C/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>دوست تازه - آشنایی با یک دوست جدید</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/34/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/34/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;newfreind&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/34.newFreind.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک دهکده‌ی کوچک و زیبا، پسربچه‌ای به نام سام زندگی می‌کرد. سام پسرکی مهربان و پرانرژی بود، اما گاهی احساس تنهایی می‌کرد زیرا در دهکده‌ی کوچکشان دوستان زیادی نداشت. او همیشه آرزو داشت یک دوست تازه پیدا کند تا با او بازی کند و داستان‌هایش را به اشتراک بگذارد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز آفتابی و دلپذیر، سام تصمیم گرفت به جنگل نزدیک دهکده برود. او همیشه عاشق طبیعت و کشف چیزهای جدید بود. با کوله‌پشتی کوچک خود، به سمت جنگل به راه افتاد. در حالی که از میان درختان بلند و سرسبز عبور می‌کرد، ناگهان صدای خش‌خش شنید. سام کنجکاو شد و به سمت صدا رفت.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوست خوب - اهمیت داشتن دوست خوب</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/13/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/13/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;friends&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/13.friends.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در شهر کوچک و دل‌نشینی به نام پرگل، پسربچه‌ای خوش‌رو و دوست‌داشتنی به نام آرمین زندگی می‌کرد. آرمین یک پسر کنجکاو و مهربان بود که همیشه با لبخند به همه اطرافیانش سلام می‌کرد و با همه خوبی می‌کرد.
آرمین دوست داشت با دوستانش به پارک بروید و بازی کند. او با دختری به نام پریا و پسری به نام امیر در پارک بازی می‌کرد. آنها همیشه با هم به گل‌ها نزدیک می‌شدند و به آنها آب می‌دادند.
یک روز، آرمین به همراه دوستانش به باغی پر از گل و میوه‌های خوش‌مزه رفتند. آنها با هم گل‌ها را آب دادند و از طبیعت لذت بردند. در حین بازی، آرمین یک پسر جدید به نام مهران را دید. او تنها و در حال گریه بود.
آرمین با دوستانش نزد مهران رفت و از او پرسید چرا گریه می‌کند. مهران گفت: &amp;ldquo;من تنها هستم و دوستی ندارم.&amp;rdquo; آرمین با لبخند به مهران گفت: &amp;ldquo;ما دوست خوبی هستیم و همیشه کنارت هستیم.&amp;rdquo;
آرمین، پریا، امیر و مهران همیشه با هم در پارک و باغ‌های شهر بازی می‌کردند. آنها با لبخند بر لب، گل‌ها را آب می‌دادند، با درختان می‌پرسیدند و از حیوانات کوچک در پارک مراقبت می‌کردند. هر روز جدیدی برای آنها فرا می‌رسید و دوستی‌شان هر روز قوی‌تر می‌شد.
در این دنیای کوچک و دوست‌داشتنی، آرمین و دوستانش نشان دادند که دوست داشتن و به اشتراک گذاشتن لحظات شادی، یکی از بزرگترین نعمت‌های زندگی است. آنها با همیشه نشان دادند که همیشه می‌توان با یکدیگر به یادگیری از یکدیگر کمک کرد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با اژدها - دوستی یک کودک با اژدها</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/22/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/22/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;dragon&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/22.Dragon.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در سرزمینی دور و زیبا، دهکده‌ای کوچک به نام «شادستان» وجود داشت. در این دهکده، کودکی مهربان و شاد به نام آرش زندگی می‌کرد. آرش همیشه با دوستانش بازی می‌کرد و از ماجراجویی‌های جدید لذت می‌برد. اما او همیشه یک آرزو داشت: دوست شدن با یک اژدها.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز بهاری، آرش تصمیم گرفت به جنگل بزرگ پشت دهکده برود. او شنیده بود که در آن جنگل، اژدهایی مهربان زندگی می‌کند. با هیجان زیاد، وسایل کوچکی از خانه برداشت و به راه افتاد. او به جنگل رسید و با دقت به اطراف نگاه کرد. جنگل پر از درختان بلند و پرندگان رنگارنگ بود، اما خبری از اژدها نبود.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با اسب سفید - دوستی کودکی با اسب سفید</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/135/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/135/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;whitehorse&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/135.whitehorse.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در روستایی دوردست، زندگی می‌کرد پسربچه‌ای به نام آرتین. آرتین پسری بود با قلبی مهربان و روحی خوش ماهی. او همیشه به دنبال ماجراجویی‌های جدید در اطراف روستا می‌گشت و هر روز به همراه دوستان خود، جنگل‌ها و دشت‌های پیرامون را می‌پیمود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز آرتین به طور اتفاقی به یک چراگاه سفید رنگ برمی‌خورد که همچون یک نور برابر آفتاب در وسط دشت می‌درخشید. او با شگفتی به این اسب زیبا نزدیک‌تر می‌شود و اسب نیز با چشمان هوشمند خود به آرتین نگاه می‌کند. آرتین احساس می‌کند که این اسب چیزی بیشتر از یک حیوان است؛ بلکه یک دوست وفادار است.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با پرنده - دوستی کودکی با پرنده .</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/158/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/158/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;birdchild&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/158.BirdsChild.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک دهکده کوچک و زیبا، پسری کوچک به نام پارسا زندگی می‌کرد. پارسا پسری مهربان و کنجکاو بود و همیشه دوست داشت با حیوانات و پرندگان بازی کند. او هر روز در باغ خانه‌شان بازی می‌کرد و از دیدن گل‌ها و شنیدن آواز پرندگان لذت می‌برد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، وقتی که پارسا در حال بازی در باغ بود، ناگهان صدای ضعیف و ناراحتی از پشت بوته‌ها شنید. با دقت به سمت صدا رفت و دید که یک پرنده کوچک با پرهای رنگارنگ روی زمین افتاده و نمی‌تواند پرواز کند. پارسا با دقت و مهربانی پرنده را برداشت و به خانه برد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با خرگوش - دوستی کودکی با خرگوش.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/127/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/127/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;rabbitfriend&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/127.rabbitfriendship.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در دیاری دور، جایی که گل‌های بهاری در هر گوشه‌ای می‌خندیدند و پرندگان با آوازهای خوشگلشان هوا را پر می‌کردند، یک دختربچه به نام آنیسا زندگی می‌کرد. آنیسا دختری شجاع و دوست‌داشتنی بود که همیشه در جستجوی دوستان جدید بود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز بهاری، وقتی آنیسا در کنار رودخانه کوچکی با آبی بلند و آرام می‌نشست، یک خرگوش جوان به نام فلفول به طرز ناگهانی پشت سنگ‌های کوچک در کنار آنیسا پدیدار شد. فلفول خرگوش جوانی با چشمان بزرگ و خوش‌قلب بود. او دنبال گل‌های بهاری بود که در آن طرف رودخانه می‌روید و با هر گامی که می‌زد، دنیای اطرافش را کاوش می‌کرد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با دایناسور - دوستی کودکی با دایناسور.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/117/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/117/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;dinasour&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/117.Dinasour.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در جنگل‌های گل‌آلود و پر از راز و رمز، زندگی می‌کرد یک پسربچه به نام میلو. میلو بچه‌ای خوش‌قلب و شجاع بود که همیشه به دنبال ماجراجویی و کشف چیزهای جدید بود. او هر روز در جنگل به دنبال جانوران عجیب و غریب می‌گشت و به آنها سلام می‌کرد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، هنگامی که میلو در جستجوی یک گنج نهفته در یک کناره جنگل بود، یک دایناسور بزرگ و مهربان به نام دینو او را پیدا کرد. دینو یک دایناسور بود که از دورانهای بسیار دور به جنگل آمده بود. او به طور غیرمنتظره‌ای در کنار میلو ایستاد و با چشمانی مهربان به او خیره شد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با سنجاب - دوستی کودکی با سنجاب</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/140/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/140/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;squirrel&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/140.squirrel.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در جنگلی دوردست، زندگی زیبا و پرماجرا برای حیواناتی که در آنجا زندگی می‌کردند، پیش می‌رفت. در این جنگل، یک بچه‌ی کوچک به نام آلیس با خانواده‌اش زندگی می‌کرد. آلیس یک دختر خوش‌قلب و دوست داشتنی بود که همیشه با حیوانات جنگل بازی می‌کرد و با طبیعت آشنا بود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، آلیس به تنهایی به جنگل رفت تا میوه‌های خوشمزه‌ای را بردارد. در حالی که برگ میوه‌ها را جمع می‌کرد، یک سنجاب جوان به او نزدیک شد. سنجاب سرزنده و پرانرژی بود، با پرهای نرم و آراسته. آلیس با خوشحالی و خنده‌هایی که از دلش می‌آمد، سنجاب را به نزدیکی خود کشید.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با عقاب - دوستی کودکی با عقاب</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/120/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/120/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;eagle&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/120.eagle.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;به روستای کوچکی در کنار جنگل‌های پر از درختان بلند و رودخانه‌های آبشاری خوش آمدید. در این روستا، زندگی آرام و شادی برقرار بود و بچه‌ها هر روز بازی‌هایی جدید را در کنار طبیعت زندگی می‌کردند. یکی از این بچه‌ها، پسرکی با نام میلاد بود که خیلی دوست داشت با حیوانات جنگل آشنا شود.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، وقتی میلاد در کنار رودخانه‌ای جاری بازی می‌کرد، یک عقاب بزرگ به آسمان پرتاب شد و به آرامی به سمت او پرواز کرد. عقاب یک پرنده بزرگ و قدرتمند بود، اما چشمانش پر از آرامش و صلح بود. میلاد به اولین بار با یک عقاب رو به رو شده بود و خیلی شگفت زده بود.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی با گوزن - دوستی کودکی با یک گوزن.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/110/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/110/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;deer&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/110.deer.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری، در دهکده‌ای کوچک و زیبا، دختربچه‌ای به نام نازنین زندگی می‌کرد. نازنین دختری مهربان و کنجکاو بود که عاشق طبیعت و حیوانات بود. او هر روز بعدازظهر به جنگل نزدیک دهکده می‌رفت تا با گل‌ها و درختان صحبت کند و به آواز پرندگان گوش دهد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، نازنین در حال قدم زدن در جنگل بود که ناگهان صدایی عجیب شنید. او با دقت گوش داد و دید که یک گوزن کوچک و زیبا در میان بوته‌ها گیر کرده است. نازنین با عجله به سمت گوزن رفت و گفت: &amp;ldquo;نگران نباش، کوچولو! من اینجا هستم تا به تو کمک کنم.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>دوستی دریا و خشکی - دوستی یک ماهی و یک پرنده</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/38/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/38/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;birdfish&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/38.Bird&amp;Fish.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در کنار یک دریاچه‌ی زیبا و آرام، دو دوست کوچک و عجیب به نام‌های ماهی فیروزه‌ای و پرنده رنگین‌کمانی زندگی می‌کردند. ماهی فیروزه‌ای در آب‌های دریاچه شنا می‌کرد و پرنده رنگین‌کمانی در آسمان پرواز می‌کرد. آنها هر روز یکدیگر را از دور می‌دیدند و برای هم دست تکان می‌دادند، اما هرگز فرصتی پیدا نکرده بودند تا نزدیک هم بیایند و صحبت کنند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز آفتابی و دلپذیر، ماهی فیروزه‌ای به سطح آب آمد و دید که پرنده رنگین‌کمانی روی شاخه‌ای نزدیک دریاچه نشسته است. ماهی با خوشحالی به سمت پرنده شنا کرد و با صدای ملایم گفت: &amp;ldquo;سلام پرنده رنگین‌کمانی! من ماهی فیروزه‌ای هستم. دوست داری با من دوست بشوی؟&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>سنجاقک درخشان و دوستانش</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/179/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/179/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;Damselflies&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/179.Damselflies.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک گلخانه‌ی پر از گل‌های رنگارنگ و بوی خوش، سنجاقکی به نام شایان زندگی می‌کرد. او یک سنجاقک بسیار خوش‌رنگ و درخشان بود، با بدنی قرمز و زرد و بالهایی براق و شفاف. شایان همیشه با لبخندی بر لب و در حال غنودن از گل به گل می‌پرید و از زندگی در گلخانه‌ی خود لذت می‌برد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز زیبا، شایان تصمیم گرفت که به دنبال دوستان جدید برود. او با پر و بالهایش در گلخانه پر پرند و در نهایت به یک باغ بزرگ در نزدیکی پرید. در اینجا، او دوستان جدیدی را ملاقات کرد: یک کفتر با بال‌های سفید و نرم، یک زنبور کوچولو با بدن سیاه و نقاط زرد روشن، و یک پروانه‌ی زیبا با بال‌های رنگین و زرد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>کودک و شیر - دوستی کودکی با شیر</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/137/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/137/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;lionkids&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/137.lionKids.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;مدتها پیش، در قلب جنگلی سرسبز، یک کودک خردسال به نام میلو زندگی می‌کرد. میلو بچه‌ای خوش‌قلب و با انرژی بود که همیشه دوست داشت با حیوانات جنگل بازی کند و با آن‌ها دوستی کند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، در حالی که میلو در کنار رودخانه‌ای آرام به بازی می‌پرداخت، یک شیر جوان به نام لئو به او نزدیک شد. لئو شیری بزرگ و قدرتمند بود که همیشه از بقیه حیوانات محترمیت می‌خورد. اما میلو به‌خاطر خودش از لئو نترسید. به جای آن، او با لئو دوست شد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
