<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title> راز on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/-%D8%B1%D8%A7%D8%B2/</link>
    <description>Recent content in  راز on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- 0.146.6</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/-%D8%B1%D8%A7%D8%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>راز درخت - درختی که رازهای زیادی دارد</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/50/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/50/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;secrettree&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/50.SecretTree.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی روزگاری، در یک جنگل بزرگ و زیبا، درختی قدیمی و بلند به نام درخت راز زندگی می‌کرد. این درخت، به دلیل عمر طولانی‌اش، رازهای زیادی را در دل خود پنهان کرده بود. حیوانات جنگل همیشه کنجکاو بودند که بدانند درخت راز چه رازهایی در دل دارد، اما درخت راز به هیچ‌کس چیزی نمی‌گفت.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، سنجاب کوچکی به نام سینا تصمیم گرفت تا رازهای درخت را کشف کند. او با دوستانش، خرگوش بازیگوش به نام بابی و جوجه تیغی کوچک به نام تپلی، به نزد درخت راز رفتند. سینا با ادب گفت: &amp;ldquo;سلام درخت راز! ما خیلی دوست داریم که رازهای تو را بدانیم. آیا می‌توانی یکی از رازهایت را برای ما بگویی؟&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>راز قلعه تاریک - داستان رازهای یک قلعه تاریک</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/68/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/68/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;darkcastle&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/68.darkCastle.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در دهکده‌ای کوچک واقع در دل کوهستان‌ها، قلعه‌ای تاریک و مرموز وجود داشت. این قلعه با دیوارهای سنگی بلند و پنجره‌هایی که همیشه بسته بودند، همیشه برای کودکان دهکده به عنوان یک معما و راز باقی می‌ماند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، یک پسرک به نام آرمان، که دلش برای کشف رازهای قلعه تاریک تنگ شده بود، تصمیم گرفت که به این سرزمین مرموز پی ببرد. آرمان از دوستانش، که شامل ملیکا، آرتین، و لیلا بودند، کمک خواست و همه به همراه شروع کردند به بررسی اطراف قلعه.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
