<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>سحرآمیز on قصه دون</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D8%B3%D8%AD%D8%B1%D8%A2%D9%85%DB%8C%D8%B2/</link>
    <description>Recent content in سحرآمیز on قصه دون</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.3</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D8%B3%D8%AD%D8%B1%D8%A2%D9%85%DB%8C%D8%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>پسرک و چوب جادویی - پسری که با چوب جادویی‌اش معجزه می‌کند</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/41/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/41/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;stick&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/41.Stick.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در روستای کوچکی که در کنار جنگل‌های پر از اسرار وجود داشت، پسرکی جوان به نام میلو زندگی می‌کرد. میلو همیشه علاقه‌ی زیادی به جنگل داشت و به تمام مخلوقات آن احترام می‌گذاشت. او با دقت و شوق بیشتری از بقیه به شکارچیان حیات وحش کمک می‌کرد و هر روز صبح زود به جنگل می‌رفت تا ببیند چه ماجراجویی‌هایی انتظارش را می‌کشید.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، در حالی که میلو در جستجوی موجودات جدید بود، به یک چوب جادویی پیش‌نهاد شد. این چوب به نظر عادی می‌آمد، اما ویژگی‌های جادویی داشت که فقط میلو می‌توانست آن را بفهمد. وقتی میلو این چوب را برداشت و نزدیک‌تر بررسی کرد، درخششی ملایم از آن برخاست و یک صدای مهربان به گوشش رسید: &amp;ldquo;سلام میلو! من چوب جادویی هستم و می‌توانم به تو کمک کنم.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>کتاب سحرآمیز - کتابی که می‌تواند آینده را نشان دهد</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/40/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/40/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;magicbook&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/40.magicBook.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در شهر کوچک و دور افتاده‌ای، یک کتابخانه کوچک وجود داشت که همه‌ی کودکان دوست داشتند به آنجا بروند و کتاب‌های مختلفی را بخوانند. در این کتابخانه، یک کتاب ویژه‌ی جادویی وجود داشت به نام &amp;ldquo;کتاب سحرآمیز&amp;rdquo;. این کتاب، به دلیل قدرت جادویی که داشت، می‌توانست آینده را به کودکان نشان دهد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یکی از کودکانی که خیلی دوست داشت کتاب بخواند، دختری به نام ملیسا بود. او همیشه از کتابخانه‌ی شهر دیدن می‌کرد و برای خواندن کتاب‌های جدید همیشه شور و هیجان داشت. یک روز، در حالی که ملیسا در کتابخانه بود، نگاهی به کتاب سحرآمیز افتاد. او با دیدن کتاب درخشان و زیبا، خود را مجذوب آن کرد و تصمیم گرفت که آن را بخواند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
