<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>باغ وحش on قصه دون</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D8%A8%D8%A7%D8%BA-%D9%88%D8%AD%D8%B4/</link>
    <description>Recent content in باغ وحش on قصه دون</description>
    <generator>Hugo -- 0.147.3</generator>
    <language>fa-ir</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D8%A8%D8%A7%D8%BA-%D9%88%D8%AD%D8%B4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>باغ و حیات وحش - داستانی از باغ و حیات وحش در آنجا</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/103/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;zoogarden&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/103.ZooGarden.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک باغ وحش دور از شهر، جایی که درختان بلند و پوشیده از برگ‌های سبز و گلهای رنگارنگ پراکنده شده بودند، یک خرس قهوه‌ای بزرگ به نام براونی زندگی می‌کرد. براونی خرس، از همه حیوانات باغ وحش محبوب‌تر بود، زیرا با همه دوستانش خوش رفتاری می‌کرد و همیشه با لبخند بر لب به دور و بر می‌پرید.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، یک گروه کودک از شهر به باغ وحش آمدند. آنها به همراه مربی‌شان با شگفتی به اطراف نگاه می‌کردند و از حیوانات مختلف سوال می‌پرسیدند. وقتی به براونی خرس رسیدند، او با لبخندی گرم و خوش برایشان خوش آمد گفت.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>باغ وحش پنهان - باغ وحشی که فقط شب‌ها باز می‌شود</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/11/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/11/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;zoo&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/11.zoo.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی در یک شهر کوچک، یک باغ وحش پنهان وجود داشت که همه می‌گفتند فقط در شب‌ها باز می‌شود. این باغ وحش مخفی در دل جنگلی بزرگ واقع شده بود که پر از حیوانات جالب و شگفت‌انگیز بودند. اما همه‌ی مردمان شهر، هر چقدر هم تلاش می‌کردند، نمی‌توانستند محل دقیق این باغ وحش را پیدا کنند، زیرا آن تنها شب‌ها به دیدن عموم باز می‌شد.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;داستان ما با یک دخترک کوچک به نام سارا آغاز می‌شود. سارا دختری شجاع و کنجکاو بود که همیشه دوست داشت به دنبال ماجراهای جدید بگردد. یک شب، سارا با یک کلید جادویی که از پدربزرگش به ارث برده بود، تصمیم گرفت که به دنبال باغ وحش پنهان بگردد. او می‌دانست که اگر بتواند این باغ وحش را پیدا کند، می‌تواند حیوانات عجیب و غریب آنجا را ببیند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
