<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>زندگی  on My New Hugo Site</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/%D8%B2%D9%86%D8%AF%DA%AF%DB%8C-/</link>
    <description>Recent content in زندگی  on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo -- 0.146.6</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/%D8%B2%D9%86%D8%AF%DA%AF%DB%8C-/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>آتشفشان و زندگی - داستانی از آتشفشان و اثرات آن بر زندگی</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/104/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/104/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;volcano&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/104.Volcano.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک روز آفتابی و گرم، بچه‌های روستا به همراه معلمشان، برای یک سفر جذاب به یک منطقه آتشفشانی می‌روند. آنها از این زیبایی‌های طبیعی تعجب می‌کنند و داستان جالبی از زندگی آتشفشان‌ها و اثرات آنها را می‌شنوند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;بچه‌ها به نام‌های آنا و محمد همراه با دوستانشان، به رهبری معلم عزیزشان، خانم لیلا، به سفر خود آغاز می‌کنند. آنها از دهکده‌ای سبز و زیبا شروع به پیمایش کردند و به سمت کوهی بلند و آتشفشانی حرکت کردند که به اسم &amp;ldquo;کوه آتشفشانی آرین&amp;rdquo; شناخته می‌شد.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>باغ و حیات وحش - داستانی از باغ و حیات وحش در آنجا</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/103/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/103/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;zoogarden&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/103.ZooGarden.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;در یک باغ وحش دور از شهر، جایی که درختان بلند و پوشیده از برگ‌های سبز و گلهای رنگارنگ پراکنده شده بودند، یک خرس قهوه‌ای بزرگ به نام براونی زندگی می‌کرد. براونی خرس، از همه حیوانات باغ وحش محبوب‌تر بود، زیرا با همه دوستانش خوش رفتاری می‌کرد و همیشه با لبخند بر لب به دور و بر می‌پرید.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، یک گروه کودک از شهر به باغ وحش آمدند. آنها به همراه مربی‌شان با شگفتی به اطراف نگاه می‌کردند و از حیوانات مختلف سوال می‌پرسیدند. وقتی به براونی خرس رسیدند، او با لبخندی گرم و خوش برایشان خوش آمد گفت.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>زندگی در قطب شمال - داستانی از زندگی در قطب شمال.</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/101/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/101/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img alt=&#34;pole&#34; loading=&#34;lazy&#34; src=&#34;http://localhost:1313/101.Pole.jpg&#34;&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;روزی در قطب شمال، جایی که یخ و برف همیشه پوشیده‌ی زمین بود، یک خانواده‌ی پرندگان کوچک زندگی می‌کردند. این خانواده از پدرمادر پرندگان و دو فرزندشان به نام‌های لیو و لینا تشکیل شده بود. لیو و لینا خواهر و برادری باهم بودند و همیشه با هم دوست داشتند بازی کنند.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;یک روز، وقتی که آفتاب کوچک و پرنده‌ها را گرم می‌کرد، لیو و لینا تصمیم گرفتند که به کاوش در قطب شمال بروند و مکان‌های جدیدی کشف کنند. آنها با کاور کردن خود به لباس‌های گرم و با بردن اسباب‌بازی‌هایشان، برای سفر آماده شدند.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
